喺紅van跌左錢包嘅你

1220am左右
小弟搭向觀塘紅van拾到gregory銀包，應該係彩虹落車嘅巴打落嘅，小弟交左俾司機，希望失主可以搵返啦

如果你係失主請搵我，我記低左車牌頭2個字，希望幫到你！

Why唔幫佢keep

Keep咗就問
Why 唔give司機

Why唔留係小巴站等

希望失主見到個post

比紅van司機

頭先老豆做完佢嗰更小巴
話心情好買左兩件燒鴨番黎！

多謝哥哥

Why你哋咁多Why?